去完旅行既啟示

有冇情侶去完旅行之後更加認定對方或者相反，覺得其實唔係好夾？
可以分享一d去完旅行之後睇清對方既事例，可以係好事同壞事。